頭先屋企唱歌好難聽個個同我入黎

唔好意思叫咁大聲話你唱得好難聽你唔好唱歌
因為我頭痛躁底左
平時你晚晚唱我都冇話你 我今日真係好唔舒服先忍唔住
希望你繼續享受唱歌 係呢方面會繼續有進步

幾時到上同下

點解肥絲可以個個post都存在

我仲以為我唱歌真係好難聽 差少少放棄左我嘅夢想

南區？

講漏左 唱歌係女人黎 唱韓國歌
同埋可唔可以請你屋企人唔好朝朝開大個喇叭播歌

東區